所有男人都會𥄫女？

如果有女朋友係隔離巴打們仲會唔會𥄫

有眼睛而又用到嘅都會𥄫

冇女

會𥄫仔

利申非gay

唔女，唔通仔？

𥄫，有得𥄫唔𥄫罪過

講真 睇吓你係咪尊重自已條女

唔通昅仔？

尊重條女就唔會𥄫？

正常現象，呢個係天性，接受唔到就做les，方便快捷

香港地靚女多過靚仔

𥄫下望下都接受到嘅 唔會對第二條女有性慾就無問題

𥄫肌肉
三角肌 三頭肌 胸肌 二頭肌 然後判斷自己夠唔夠揪

樓上位巴打話會𥄫仔

乜練到全身都係肌肉好吸引咩

條仔唔女你仲擔心

講到女人唔會𥄫仔咁
有靚仔經過，女人咪又係照𥄫照J

點解要吸引 變強係對自己負責 關你班女人咩事

YES

係

其實又真係

好正常姐，樓主咁都介意真係好心胸狹窄

ok祝你成功變強

gay撚到，幻想人地裸體j肌肉

應該未去到J咁誇張

唔介意 只要唔好有性慾就得

動物喺大自然都會判斷其他生物對自己有無威脅
第一步就係睇對方體型 城市發展令人太密集先慢慢對呢樣野麻木

至少我係

當然唔係
我本人只會𥄫大隻仔，尤其是著棉質短褲出街果d真係好撚淫

望下都唔會定點

gay？

點可能唔對其他女人有性慾，天性嚟wo

我又唔係真係去屌第二條女，淫事論行不論心，論心千古無完人呀小妹妹

的確係呢方面嘅諗法真係要成熟啲

會 唔夠明顯

人對眼係用黎睇靚野

有冇試過望完背面再望正面好大反差

經常啦 望背面都係持觀望態度好 被欺騙就無謂啦

唔知點解覺得好好笑

女人背影最美麗，狗仔吠聲最恐怖，旅行出發前最興奮

點解出發前最興奮

未出發，你仲有想像同期待
ff緊所以最興奮
去到見到實物，冇左幻想嘅空間
已經冇咁興奮了

真係多謝巴打咁認真解釋

好少
反而係條女行行吓會問返我
正話見唔見到有條女飛釘/走光/著緊身衫激突

頂我都會試過咁問男朋友

咁你男友其實有冇望?

佢會話無留意 但係咪真係無留意我就唔清楚啦

會